(信用卡) 其實有無邊張卡買衫購物係特別抵?

積分回贈黎黎去去都係食肆，
睇戲有折，
有無邊張買衫係多回贈的?
集思廣益

八達通儲里數

現金回贈/積分獎賞
里數不了

揸打 1.5%